\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

Écrire une fonction \texttt{enumere} qui prend en paramètre une liste
\texttt{L} et renvoie un dictionnaire \texttt{d} dont les clés sont les
éléments de \texttt{L} avec pour valeur associée la liste des indices de
l'élément dans la liste~\texttt{L}.

Exemple :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ enumere([}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{1}\NormalTok{])}
\NormalTok{    \{}\DecValTok{1}\NormalTok{: [}\DecValTok{0}\NormalTok{, }\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{], }\DecValTok{2}\NormalTok{: [}\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{4}\NormalTok{], }\DecValTok{3}\NormalTok{: [}\DecValTok{3}\NormalTok{]\}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

